旺角有咩酒店介紹？

外國撚番黎香港旅行..屋企住唔到, 搵緊地方住. 諗住住1個禮拜
9月中番黎
見到800$一晚好撚貴
5-600$都ok既, 大家有冇咩介紹?
想係旺角就腳少少落去食下宵夜

就算連美荷樓 16人dorm都要300蚊一晚 比人雞姦都唔知咩事

話咁快去到第二頁

一定要旺角

純碎就腳
我見到荃灣呀個啲
好似有啲遠..
或者你有咩介紹?? thanks

我知呀屌
但係真係好貴

唔番黎搵酒店我都唔知原來佢地咁撚貴...一個禮拜成4-5k

我有多個單位 200租比你？ 不過係觀塘

帝京

有基本家私?
我9月中番黎1個禮拜

thanks! 陣間睇下平唔平

冇電視機 咩都有

係咪要陪睡？

呢度係咪冇得msg
介唔介意比個地址我 我想睇下交通 方唔方便我周圍走

no homo

Airbnb 大把揀啦

認真 荃灣青衣紅磡果D 都好多2xx~3xx 真係酒店

MK 就比水貨狗搶貴晒

airbnb先貴....

really? 紅磡其實都近
等我望下先! 唔該曬

唔準爭飯食